洗米華下屬疑背妻偷食 「嫩版朱茵」羅彩玲住豪宅晒5卡巨鑽

太陽娛樂揸弗人周焯華（洗米華）背妻偷食轟動娛樂圈，原來他的下屬亦一樣愛玩出軌，《蘋果》收到讀者爆料，指洗米華的一名已婚下屬背妻偷食，搭上有「32C嫩版朱茵」之稱的𡃁模羅彩玲（Vivian），獲人夫照顧的她，現時住在男方名下豪宅何文田皓畋，生活富貴，更戴5卡鑽戒晒命。

(100)/

下屬偷食都有得上報紙

時事台？

唔知玲玲有冇失身呢

洗米華的一名已婚下屬

Who?
李彩玲我就知邊個

港版椎名空消失咁耐終於蒲頭

港版椎名空

下屬食死貓咋？

而家睇返覺得佢好似椎名

差d怪錯華仔
今鋪終於唔關佢事

党報一面扮抗爭一面又攬住洗米華黎吹，淨係咁賤已經唔值俾佢乞到我$1囉！！！

下屬既二奶仔都有豪宅住

咪就係, 邊有人叫嫩版朱茵

話就話下屬
其實係幫上司頂

都似

點會下屬2年都分到1億

有冇人有buckup V小姐舊相

cosplay下屬個二奶姐

個閪好值錢

呢個post既推post速度真係快

仲有邊個會玩明星仔, 得洗米華頭馬早幾年話追唐詩詠

唔怪知得消失咗

下星期一 viu有個新節目有佢

又會咁岩又有呢d新聞出既

根本大把好似佢呢D所謂0靚模做雞同比人包. 多到你唔信.

男夠淫 女夠賤
單料銅煲，黐埋就滾

真係食住個勢，唔知girl take班女係咪不嬲都知黎單野

香港做靚dd既女真係好

盧？

重點應該係條女度
雖然我都唔知條女係邊位

應該得佢夠料?

仲𡃁模？

個女唔係有個拍左好耐既男友?

細狗幫洛哥頂老婆

記得冇幾耐前先有一個考古𡃁模既post
入面啲巴打仲問牙vivian去左邊

又送樓又送鑽我係女都埋佢身啦知佢唔係玩認真仲乾手淨腳唔洗被煩

你望下啲死毒撚先啦又窮又柒又要怨天怨地

邊忽似朱茵呀

你又知佢無食可能食完先比下屬

唔係掛，唔似又7

下屬洗菜強

呢條女以前係同邊個一齊而出名？有d印象

係囉
我記得好似之前成日post
佢同佢男友同架藍色掃巴佬

咩節目 ？

Wfc

睇錯做洗米華偷食

學哂佢老細啲優點

咁都上到熱門 連仔你無野呀

記得就係呢個女仔當年搞到娜姐分手

Jan 23. 2013
周秀娜 男友 陳偉成 偷嗒 羅彩玲 洩床照
周秀娜 宣布分手

o靚模跟本就係雞群
冇做雞個d 就係屋企本身大把錢，是但搵份"職業"

系
推

邊忽似朱茵

唔做雞入娛樂圈做乜

通常d女突然富貴都知乜事

另一個post講過嘅公廁Dior袋

毒果真係成日幫條黑社會造新聞

仲以為佢含洋腸搵到人埋單

想屌好耐

原來係做黑幫小頭目嘅雞

唔識英文溝通唔到

老實講 羅個格應該幾好屌

女版伍文生

淨係記得佢搞娜姐條仔

得某幾個角度似
椎名空正d

雖然有王晶 但劇情好真

短髮大波，Vivian Law

又啱，尤其連登毒撚們

見親依條女個名都係依類新聞
一定係做full-time

原來俾人包左，唔怪得無之前咁出位

椎名空

兩個都有食

又係雞

之前有裸照流出
Save左

其實洗米華係咪真係識洗米？

講起又真係勁似

呢d真係雞嚟

朋友

係, 呢套算係藍晶賭片外比較好嘅作品

消失咗咁耐原來長包緊

兩年要攞一億

又無job做
唔做雞有咩好做？

哩條女唔係本身有條仔既咩

咁多頁仲未有煲煙圖

好撚樣衰

番屋企先

真

Link

原來俾人包左唔怪之消失咗

呢d都食 華哥d taste 真係

咁比我會食 港版椎名空...
唐姨不了

佢對波真係
不過唔想知呀

洗米華偷食仲算新聞咩?

揾唔番佢煲煙張相

得個up, 話佢拍過av都得啦

傻啦
做雞先係正職

諗點解唔食個靚啲

又捉到一隻臭雞

我po出黎你抄呢個post 1次？

唔做下job點搵新客
長期比人包左咪唔洗出嚟做

快po thx

幫老細頂D 自己又食D
番到屋企仲可以同老婆講話全部幫老細頂

唔出奇啦，呢D喑星

仲未有

有波既錐名

玩鳩你呀婆

當年佢同 jumbo姐妹檔時好好丁

感激

呢隻臭雞又係一樣唔洗做
日日都yoga行山做gym
cls

愈黎愈樣衰

聽講當年佢地隊組合個個都做雞，其中一個俾上海仔長包

唔係就係珍寶咩
呢啲臭雞應該俾多啲錢佢屎眼都可以玩埋

關人蛋治 黑社會那有倫理
拉

珍寶好多富豪屌過
而家無野撈先上tvb做節目

撈偏 -> 住皓畋

條女冇波冇蘿
有咩咁吸引

口大,一次過幾條

呢條女不嬲都雞黎

陳偉成而家仲食埋黃樂樂，婚又結埋，仔都有埋
人生贏家

有錢都要同其他富豪棍撞棍

有錢人不嬲重口味

個人覺得唐姨靚啲，有人妻feel

呢隻雞要比錢食咁on9架咩

早年覺得佢好正， 瘦底超大波
跟著消失左一排， girls talk 又出返黎
咁多年依家仲係2x 歲

唔值咁貴

條仔食家黎，食襯都大波
不過娜姐就算把啦，得對假波，
叫做有腦，帶頭囉對野出黎

90後黎.

細細粒+大波

依加個老婆都幾正

娜姐之後仲有尹蓁晞，隻腳同對野都又幾好J,條女比佢玩到而家變哂型

算係

好耐冇見過佢出現
對上一次仲讀緊書 依家已經做左幾年野

夠高, 可以放對腳上膊頭係咁鋤入去

黃樂樂，算半個KOL 嘅

mi55 ，玩過兩件
當時全部未紅淨係拍下硬照廣告
跟住有d就拍戲 有d繼續做高鐘

More

其實點先有門路玩到呢d?

明明就椎名空 朱乜野茵

廣東人做雞既方法

由mk雞變做富貴雞

傾到第七頁 一張J圖都無 你地都把撚炮

之前Viutv girls talk咪話有個男友
拍咗幾年 住村屋又見晒家長
係咪已經換咗畫？

朋友個前上司就係幫老細食囡上位

前上司用自己名book酒店做掩飾等老細食出面既姐仔model

咁有時老細因為老闆娘睇得緊要甩底既，前上司就鬼迷心竅自己上陣，仲要食完一次又一次（老細係肥柒中佬，前上司本身都靚仔）

仲搞到其中一條囡沉曬船要同個前上司一齊，之後條囡發現前上司係有老婆，爆大鑊，搞到前上司俾人炒撚咗

咁撚精彩

咁樣衰都有人要

道德撚呢？
護家盟呢？

以前既vivian食唔落

跟老細去

對波假架，得b
中學成日變幻球
又成日白校裙透瑩光bra 帶
成日比男訓導捉
利申同班同學

第一時間都諗起

我都想跟佢搵食

佢而家上tvb個樣殘到仆街

有冇其他黑歷史？

本身係公屋妹算唔算
係ViuTV 見到佢話有工人姐姐
寡人笑撚死

公屋都可以有工人

中學淫唔淫亂，性格係咪仆街臭西港女格

扮訓
咁邊個影相？
條女都古惑

反而性格唔臭西，會抱打不平
可能因為咁所以勁多仔溝

唔做雞點養條仔呀

睇椎名空仲正啦

捉條𡃁入房「訓話」

唔知邊個影

我都覺得張相似扮瞓自拍

原來仲有開記招.....

平均幾耐換一條仔

伍少梅？

皓畋都係得21呎露台...

職業: 被包養師

有follow開佢IG，一向J開佢

篇嘢寫到奇奇怪怪，girls talk時明明有個拍咗幾年嘅男朋友，好似好穩定，印象中直到上年都有出同呢條仔嘅相，跟住近大半年呢個男友就失咗蹤，佢IG post嘅相就開始生活升呢，美食、名牌、靚屋，應該就係呢段時間換咗畫識咗個新男友

但篇報導就寫有個做保險嘅男朋友拍咗年幾，時間上好似唔刎合，仲要話佢暪住呢個男友畀人包，大佬佢IG咁多相，真係有呢個保險男朋友的話，睇住自己條女生活變得咁上等，點會唔知咩事呀？

啱啱睇多次佢IG，呢呢年嘅相都鏟晒咁滯

拉

聽都未聽過有人話佢似朱茵
你話係港版椎名空/山本彩都話呀

初中唔是呢間

有冇叫埋jumbo一齊玩

早兩年睇佢ig仲以為佢搵到人埋單

公屋 mk 妹成功脫貧

成績太差好似係

係囉，記得佢girls talk都講過同條仔好夾大家都好認真，條仔仲有响節目出過鏡添

不過講真，識著個更有條件嘅，對方又冧你又肯使錢响你身上，唔好講vivian law呢煩明星仔啦，香港地，走出街，100個女人99個都lur飯應啦

搬大屋戴5k又剩
話無既話我會驚訝啲

耳窿可能未既

兩個點識

最出名個張好似係咁

伍少梅唔係男校黎咩...